[全民公投］開花與否

經過今日既遊行人數 我肯定我哋嘅士氣返晒黎
唔會再好似之前咁樣吹雞都得幾十人

但今日之後有咩活動到而家都冇人知
和你shop/開花/地區遊行應該要快啲再搞
唔可以降溫

如果18區每區有一千人以上 我覺得可以開花

重新開花
危險&其他更好

總之要快啲籌備不停的抗爭活動
個人覺得而家人夠既話開花仲安全

推

快啲文宣搞活動 好期待

繼續和你shop既呢到正皮

聽日有咩活動

聽日有咩做 好悶

大家可唔可以話我知

人呢

地區遊行都可以搞 可以18區區議會全部一齊遊行

自己安排
靜靜雞
見到報紙出成績表就感激不盡

呢個諗唔諗得過 由區議員帶領

可以容易號召到人 一百萬人分返落去都仲有好多人

全港452個區一齊開花

幫你推下

Btw我覺得18開花其實風險比出港島九龍少好多，睇以往被捕人數比例就知

繼續和你shop既正皮

另外可考慮18區452個區議會同時申通地區遊行開花

大佬呀 民陣遊行 梗係多人

你開花 次次區區都係得幾十個 多極都唔過百

㩒錯不推文

冇錯 而家仲傷 調返轉左 所以我地都應該調整

咁可以搞返5區開花

黃色經濟圈乜陣地